我宣布沙田先係首都

頭先有個大陸人係度投訴
話呢啲標語教壞細路喎
又話輸出革命
最後無人理佢敗走咗

唔黎香港咪睇唔到囉

又想害死職員？

完全無職員

輸出革命係師承老毛

佢打去投訴有人聽
但佢一邊講一邊有人屌佢

佢話獨立是不對的
小朋友睇到學咗點算

啲人去完遊行返？

唔知

成班支那自由行還我沙田

沙田友係活係平衡時空架
有冇遊行都會係新城市開P

無人開p
得標語咋

超多

傻仔

襯咁多支那人行街
梗係輸出革命

新城市仲想賺支那錢
提早九點開市咩居心